(一人一個)家母之黑暗料理

拋磚先

我知大家都食過好多老母自創奇形怪狀既野
我都食唔少
但依樣我真係頂唔順要拎出黎
食一啖苦到即刻嘔出黎
我乜係問野菜黎
佢話我知

係艾草黎，好健康架

我頂一聲，我剩係聽過艾草用黎浸腳、
敷藥，未聽過可以煮湯

諗起就想繼續嘔

食壞個嘴

以為韭菜炒蛋湯

我起初都以為係，食左一啖就中伏了

好似啲餐廳擺喺後門地下啲廚餘咁

好核突

我阿媽都整過一樣嘅嘢，飲過最難飲嘅嘢

乜都話健康絲打一樣身受其害

冇得輸

不過我search完真係健康㗎喎！對女人益處大啲